Moje nejoblíbenější narozeniny je moje dvacáté prní narozeniny .
Oslavili jsme s svými kamarády v Nizozemi .
Bylo to překvapení , že nějaká moje kamarádka také má narozeniny v stejném dni .
Nějaké holanské kamarády taky šli k nám na návštěvu a gratulovali mi a mojí kamarádce k narozeninám .
Měli jsme štěstí , že hodně lidí se scházeli a strávili veselý čas .
Doufám , že budu mít ten veselý čas ještě jednou .
